(長谷部誠)有無手足掛住潘源良啲熱血講波

今年Now啲講波佬又中意講場外野，語氣又悶，如果有潘生得閒有啲熱血講波相信會成件事會高質好多

入左
應該入左
一定入左

入左!!!!!!!!!!!!!

話時話長谷部誠點解冇片睇返

我都想睇

馬達拉斯！

比長谷部誠啦

果時潘生比人屌嘈架，香港人好難服侍。

起碼有激情有火 而家NOW果班真係不知所謂到,特別有把廢老聲唔知邊撚個黎